隻賤種疤狗土方死左去邊

幾時分析埋疤鍠黑哨啊？

土方蛇訓左

辣殺

有無手足幫我買個西瓜啊

佢宜家唔敢亂講野

蝗咁都要執雞